大家估下今年有咩黑天鵝事件？

1. 參議院唔過1.9萬億救援方面
2. 病毒變種至疫苗無效
3. 契爸死了

4.債息大升

中共攻台

黃之鋒送中

不是黑天鵝

契媽死了

契爸是誰？

拜登死了

拜登被副總統Dq

然後再被佩婆dq埋

We are not alone

一個字“翠”
明就明，唔明就google

利好啦

媽咪麵買牛

估到就唔係黑天鵝

中共倒台

發生唔出奇
唔算

核戰